\beginsong{Vivo forte}[by={D. Taurian -- G. Carletti -- O. Veroli}]

\beginverse
{\nolyrics \[E- | E- | D | D] \rep{2}}
Mi \[E-]chiederai perché
io apro le fi\[D]nestre
\[E-]nella notte buia,
quando il cielo \[D]dorme.
\[C] Risponderò: lo so,
che io son figlio del \[G]vento,
\[D] che mi aiuta ancora
a vivere fe\[C]lice.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Mi chiederai perché
io apro le finestre
sulle strade vuote,
quando la gente dorme.
Risponderò: lo so,
che io son figlio della notte,
che mi aiuta ancora
a vivere felice.
\endverse

\beginchorus\chordson
E allora \[G]vivo e vivo \[D]forte,
faccio \[C]mia questa notte,
faccio \[G]mio il suo respi\[D]ro.
\endchorus

\beginverse
Mi chiederai perché io
chiudo le finestre,
quando sorge il sole
e le stelle son lontane.
Risponderò: lo so
che io son figlio della notte,
che mi aiuta ancora a pensare.
\endverse

\beginchorus
E allora vivo, e vivo forte,
con mille pensieri,
con mille idee.
\endchorus

\beginverse*\chordson
\nolyrics
$\star$ \[D | G | G | D | D]
~~\[C | C | G | D | D]
\endverse

\beginchorus
E, allora vivo, e vivo forte,
faccio mia questa notte,
faccio mio il suo respiro. $\star$
\endchorus

\endsong
